可能係全港最早收檔既7-11

間野係東涌
有無其他7仔會早過5點閂門？

7仔都返九五 世界變

改名叫9-5算

映灣園？

迪欣湖

嗰度都收5點？唔係遊客區黎咩？

遲少少..收6點45

大嶼山好多7-11都唔係開24

無車出市區點算

紅日開唔開先

之前去過觀塘有間 類似咁

早過5點收，開黎托柒咩

要涯到第二朝

東環

樓主職安真漢子？

康城mtr果間仲早 我見過4點

manulife 果間?

荃灣西站 中間果間7-11收15:00

咁癲

返幾點先 屌你3點仲早過小學放學

東涌市中心夜晚得一間7-11宵夜

去逸東食囉

將軍澳popwalk 個間都差唔多

人地梗係計過無乜生意先收咁早啦

九龍灣有啲係紅日唔開

好遠

響應緊標準工時 好事黎

啲經理係果邊做實好爽

其他24果d無限ot

嗰間除咗朝早返工見過佢開
其餘時間都係落閘

屌你佢頭尾中間
一個站三間7-11

輪更o咩t

忙果啲24小時7-11分店經理，
公司先理撚得你準唔準時走，
跟本就OT當例牌，所以荃灣西果啲有營業時間咪爽

唔係

其寳果頭係起咩咁多地盤？

我樓下收11點原來唔早

宏天?

遲d放埋銀行假

係就正 好想去打下hea工

良心鋪頭

有無人答到

我樓下

東環附近嗰堆係港珠澳嘅site office
再隔離個地盤起緊酒店

唔該曬 我疑惑左好耐
平時lunchtime好多地盤工友係大快活同一粥麵

嗰頭多咁多人口 點會收咁早

正確黎講係路政處同皇家佬ge site office

利申: 而家係島上面做緊

IP也不用查

市區入境大樓1830

隔離個地盤唔係居屋咩